大家好我是王剛

你今日整咩家常菜呀

寬油

條友連娃娃兒都識整 痴撚線

娃娃魚

不喜歡娃娃魚的同學可以不下

下一步我們開始準備轉料

真心 呢條友係勁既
大陸無YOUTUBE都出到呢啲人
香港有YOUTUBE就出班mk仔

睇王剛切野真係好爽

寬油警告

佢一嘢寬左我兩個星期油

又幾萬人訂閱
到而家六十萬
好撚勁

bilibili都1百萬訂閱 未計youtube

腥港啲垃圾youtuber呢

佢真心高質
大陸真係有好人

最正係佢有聽觀眾意見 有人話佢餐廳廚房野唔人人做到 佢即刻有集係家居廚房煮野

其實佢全部油都會儲番起身
熱鍋滑冷油 其實好重要

佢廚房二百尺，我廚房三十尺，邊有位儲

點解要滑鍋？

防止黏鍋

有觀眾話問完王剛點整豆製品畀病人
王剛過幾日就出雞蛋豆腐

會儲起再用架
炸魚嘅油變腥另計

刀工

好掛住鄺生

寬油炸自己

睇王剛煮嘢食好治癒
不喜歡xx的同學可以不加...
一道美味的xx 完成了

竹鼠好睇啲

加少許白糖提鮮

剪接好現代。唔係以前方太李太果種慢慢整畀你睇

最緊要係無咁多花巧嘅過場
成個過程影得直接了當

條友又真係教左好多技巧

唔似香港師傅收收埋埋驚影響自己飯碗

睇落幾勁但d菜式唔係幾岩我自己口味
好多都係重口味同多油

支那好多煮野片d人都好多花臣 又懶搞笑又扮可愛又扮惡 總之就唔會正正經經教煮野食
王剛真係清泉

由上年開始睇佢睇到而家 見住佢越嚟越紅

原來咁多人睇佢
我都係follower

開中火炒至斷生
即可出煱裝盤

賺唔少錢 佢值得擁有

Btw佢勁定鼎爺勁

我都有望吓...好欣賞佢煮野食果種直接了當既手法

不過我都係鐘意睇華農兄弟多0的

兩種唔同既野來，講勁一定係鼎爺 話曬老師傅...

不過如果有機會睇到佢地一齊合作 就好

中意睇職人吹水多d
d野食地道 又有廣東話聽 教學清楚流暢

九公異色多撚到 開始到依加捉撚左6隻

佢啲寬油多過我一年食嘅量

香港煮嘢食可以睇uncle bob呀

香港youtuber :
打機直播，開箱，試食，抽蛋9up

扑叔偏向西化

傳統中菜睇王剛高榮新正

佢味味都係辣同多油
睇多幾集已經覺得無乜野好睇

有甜品同清淡菜嘅

首先我們把鍋燒熱

好過睇垃圾開箱

王剛起碼正正經經去示範，冇花巧嘢。
其他之前睇過一個教整蔥油拌麵，整色整水，好似紀錄片咁
仲有一個成日喺深山戴住頂草帽，踎喺度燒豬燒魚，食到個嘴油晒...重點係成套都踎喺度

鍋燒熱後加入寬油

好羨慕佢個廚房成個酒樓廚房咁

佢專登整到個工作室咁樣for拍片

認真 點樣可以試到佢手勢

有集煎豆腐
一下拋鑊全部豆腐同時反轉，一件都係冇爛到
覺得個下好型

王剛搵食職業廚師來
鼎爺業餘點比

成兩百萬訂閱，連鬼佬都一齊睇，香港youtuber真係失敗

中國有啲係做得幾好
辦公室小野成4百幾萬sub 仲上埋youtube rewind
香港果啲仲做緊clickbait 片

論創意香港個班都唔夠黎啦

買過淘寶佢有出冷食牛肉 當然九成都唔洗佢整啦

Bob叔最近掛住玩

中國廢嗰班你睇唔到啫

但問題係
香港最top個班都係垃圾呢
除左手機game 淘寶開箱
都唔知識乜

下 乜唔係酒樓廚房黎 ? 個d餸唔係客人落order根住佢順便拍片咩? 唔係酒樓既話怪得個廚房咁乾淨

頂我以為係真廚房黎

酒樓材料好多都係切定先

佢自己係特登整個酒樓廚房出黎

係成個香港人同行業都垃圾，冇文化冇內涵

淨係識飲飲食食，有潛力既野都唔去做見外國成功又跟住抄

所以都係睇台灣/外國多
講電子產品
人地google pixel3 直接請左台灣youtuber去開party咁
片又人地拍先
game又人地官方偷跑

諗諗吓佢都唔算家常

條友落勁多油

之前睇大陸仔話
人地係教煮餸
王剛係教人點係餐廳經營呢味菜
下下都走油

哇屌呢個真係好撚堅

老實講
整住家到時又有人話唔專業
依家人地就直接做酒樓做法
你自己要點做, 咪轉變下囉

真心佢係幾好睇

我冇屌佢who
真心覺得高質

youtube到見到好多人咁嘈

咩都有得屌架啦
其實咁清晰同易明既煮野食片黎講佢係最高質

識做埋鬼佬市場

香港班垃圾youtuber就怨香港市場細

香港咪話返觀眾唔啱囉
咁叻你拍呀之類

呢個咩人黎
真係好西利喎
拍攝技巧好高超
背景音樂拍攝手法別樹一格
好似將古裝片現代法咁
唔認為一個普通農村女人做得到
感覺上好似一位係外國留過學見識多又同時好鐘意中國文化嘅人

最後是技術總結

你做和珅好好睇

咁抵佢紅

咁王剛都係飲飲食食，不過好認真

王剛夠貼地 親民

其實咩係斷生lol

呢個堅高汁 由拍攝手法到成段片既表達都好高
我睇開下面個日本仔channel都好正, 又係煮野食, 又識做比鬼佬睇, 加埋佢兩隻貓, 好好睇

香港真係無一個煮野食既channel可以比得上佢

7-8成熟

呢個日本仔又好撚屈機,自學英文講到成個鬼佬咁

又娶埋鬼妹做老婆

我都覺得佢好似生活係童話入面咁
d人話條女而家背後有攝影團隊，但佢以前d片咪又係咁正，同埋全部真係佢親力親為

我睇左陣資料
條女以前身世好慘
生父母老死左 養母虐待佢
得返自己嫲嫲
出去打工試過食2個月饅頭 訓街 做過dj
跟住開網店
打算拍片宣傳 點知做起左
一開頭自己一個拍
比人酸話一定係有團隊 條女係演only
到後面佢嫲嫲比人罵
就決定停更
之後有公司簽左先開始有1攝影師同助手
個攝影師話
你個個鏡頭都係咁不滿 拍咁多次
又成日搶攝影師野做
唔會搵到私人攝影師

到後面好似開始有d文化遺產相關去搵佢合作

皇崗。。

關注西瓜視頻美食作家王剛

這裡總有一款屬於你的菜

嘩屌佢老味咁勁嘅

廣告都拍埋

香港有咩煮野食YouTuber推介 要夠快手夠正宗中菜

唔好問啦
點答你呀

仲點佢可以花一年時間去拍一段幾十分鐘既片

咁多油 學唔到

咩嚟

佢樣樣野都係多油，大部分都係炸，不過係好睇既

少油型茄子
成桶咁落

有次佢示範煲滾45斤水 笑咗出嚟

典型廚房佬

但拎件廢老嚟同專對比究竟係做乜

佢拍得好讚佢唔係問題
唔明點解要拎香港黎比
七百萬人vs十三億人
佢地出色既廚師自然多 youtuber kol 分分鐘多過香港人口
香港都有bob叔果d 你要中式 都有咩職人果d
views數 更加冇得比 香港先天講廣東話已經好難打入其他市場

有料既就算係大陸人都需要欣賞啦
條友又唔係落黎呃老綜呃公屋

古裝

好撚正 岩岩都睇完
1日已經有20萬view
佢到底賺緊幾錢

係咪我唔識
點解整梅菜扣肉都要加花椒辣椒？